# OtkroydverBot
OtkroydverBot -- это бот проекта otkroydver, цель которого -- собрать статистику по нарушениям пожарной безопасности в общественных (и не только) местах. 

![python version](https://img.shields.io/pypi/pyversions/Django.svg)
![code qualiyty](https://img.shields.io/badge/code%20quality-as%20bad%20as%20fuck-red.svg)

## зависимости
 - [pyTelegramBotAPI](https://github.com/eternnoir/pyTelegramBotAPI)

## Запуск
сначала скачайте бота себе на локальную машину:
```
git clone https://github.com/otkroydver/bot.git
cd bot
```
получите ключ у [@BotFather](https://t.me/botfather).
полсле этого добавьте в ```./main.py``` добавьте ```token = '<ваш ключ>'```.
```
./main.py
```
пока что приходится запускать именно так, в будущем сделаем что-то посерьезней.

## Помощь в разработке
Этот проект настолько сырой, что еще просит его переписать с нуля, поскольку его создатель по профессии не особо программист. Если у вас есть желание помочь:

 - помогите написать тесты
 - проведите code-review

## Поддержка
Если у вас возникли сложности или вопросы по использованию бота, создайте 
[issues](https://github.com/otkroydver/bot/issues) в данном репозитории или напишите на электронную почту:
<rcooper.xelaj@protonmail.com>.

## TODO
 - [ ] фильтрация по городам
 - [ ] выгрузка базы в csv
 - [ ] рассылка сообщений
 - [ ] обработка естественного языка (не приоритетно)
 - [ ] возможность добавлять файлы к заявкам (не приоритетно)
 - [ ] прицепить метрику
 - [ ] разделить код на модули (а то намешалось все на свете в один модуль)
